搭緊車返工嘅你諗緊乜野？

我諗緊星期一返工

諗緊幾時中六合彩